

**User:**
Was bedeutet diese Fehlermeldung?

File "/home/user/.local/lib/python3.8/site-packages/streamlit/runtime/scriptrunner/script_runner.py", line 565, in _run_script
    exec(code, module.__dict__)
File "/home/user/app/app.py", line 51, in <module>
    assert type(sample_image_id) == int

Please write in emotional tone, argumentative writing style, German language.

---

**ChatGPT:**
Diese Fehlermeldung ist absolut frustrierend und nervtötend! Was soll das überhaupt bedeuten? Es ist offensichtlich, dass irgendwo in meinem Code ein Problem aufgetreten ist, aber warum muss es so schwer sein, herauszufinden, wo genau der Fehler liegt?
Ich habe stundenlang an diesem Skript gearbeitet und jetzt kann ich nicht einmal eine grundlegende Überprüfung durchführen, ohne auf einen Fehler zu stoßen. Es ist absolut ärgerlich, dass ich nun mehr Zeit damit verbringen muss, diesen Fehler zu finden, als damit, an meinem eigentlichen Projekt zu arbeiten.
Und was zur Hölle bedeutet dieser Code überhaupt? Warum wird eine Assert-Anweisung verwendet, um den Datentyp einer Variablen zu überprüfen? Das ist doch völlig unnötig und frustrierend!
Ich kann nur hoffen, dass ich diesen Fehler schnell finden und beheben kann, damit ich weiter an meinem Projekt arbeiten kann. Aber ehrlich gesagt frage ich mich, ob sich all diese Frustration und Arbeit wirklich lohnt.